去一轉圖書館見轉人生百態

事源呢排隔離屋裝修，我又正值考試中段
於是就去圖書館温下書
點知就仆街啦

首先，坐我隔離係個阿伯，佢呼吸呼到好似哮喘咁，仲嘈過隔離屋鑽洞，就快幻聽啦
仲要又咳又打乞丐

其次，個保安好似恰我著校服咁，個袋櫈底就話我阻塞通道，但係阿伯個環保袋喺正路中心都唔理

返屋企聽鑽洞聲好過

標題打錯字

打乞丐咁冇陰公?

入自修室啦
入去睇啲情侶打情罵俏
好過睇人打乞丐

打乞嗤

返咗屋企啦

你個人生百態都幾撚細

有啲人會係自修室傾電話

五態都無，何來百態

點解中學生有ac

圖書館冇枱得張櫈仔
又要同老坑爭
返去自修室啦

我都想問

現在幾乎所有康文署管嘅公眾地方長期會一堆長者/無家可歸嘅人逗留
其次就係老麥
好似去左醫院病房咁撚樣

嗰啲係人渣

有ISP Email嘛